力威苦主討論

唱所欲言

最勁既苦主唔知點

條友有d似你 智力有d低下

力威都信

落完藥話自己純天然

但佢係少數可以儲氣嘅

幾年前初接觸就係去力威 近年有讀過書跟過私教先知間野搵笨